![React](https://img.shields.io/badge/react-%2320232a.svg?style=for-the-badge&logo=react&logoColor=%2361DAFB)
![Redux](https://img.shields.io/badge/redux-%23593d88.svg?style=for-the-badge&logo=redux&logoColor=white)
![React Router](https://img.shields.io/badge/React_Router-CA4245?style=for-the-badge&logo=react-router&logoColor=white)
![MUI](https://img.shields.io/badge/MUI-%230081CB.svg?style=for-the-badge&logo=mui&logoColor=white)
![Firebase](https://img.shields.io/badge/Firebase-039BE5?style=for-the-badge&logo=Firebase&logoColor=white)

## Описание

Проект Интернет магазин написан на React Typescript с UI-библиотекой Material Design в качестве серверной части используется Firebase.

Вся информация (корзина, список заказов, данные для оформления) по каждому пользователю хранится на сервере.

## Что реализовано?

**Логинизация**
- Вход и выход

**Регистрация**

**Каталог товаров**
- Добавление товаров в корзину
- Уведомления при превышении остатков на складе

**Корзина**
- В корзине можно изменять количество каждого добавленного товара

**Оформление заказа**
- Единожды введя данные для оформления заказа они сохраняются на сервере, в последующие заказы данные будут подставляться автоматически.

**Мои заказы**
- В каждый оформленный заказ можно перейти для получения подробной информации

**Обработка ошибок**
- При отсутствии интернета
- При не верном логине или пароле
- При превышении количества заказываемого товара

## В проекте используются библиотеки
- React
- Redux
- Redux toolkit
- React-Redux
- React-Router-dom
- Formik
- Material UI

## Разработчики

- [Andrey Schavelev](https://github.com/DreamLife37)
